孖展買咗滙豐輸緊30萬，點撚算？

又話鑽石能量底

止唔止蝕好？輸緊30萬我喘唔到氣了

反手熊返佢30萬過幾日返返哂黎

岩

等陣啦，定d黎年輕人

all in利 /今晚買30萬 莫雷拉騎師王

貼倉啦，仆街

補倉

報警啦

下世小心 早死早着

會再跌 放心

戴夫呢？

etoro 報錯價

下世小心啲

報警啦，拉晒拋貨果班人

明知跌
緊係買熊仔
20蚊鑽石能量底

孖匯豐

孖！
往死裡孖！！

直接問5號仔 孖到佢怕
Call loan 個陣再孖！屌埋佢老母！
孖到樓主做埋5號仔大債主
孖到5號仔覺得樓主破硬產 直接當壞帳

到時候你就以一己之力孖到5號負債冠絕香港
目標價0.5一股

Short call la，遠月近價分批short

補倉守住佢

個底係27.5

一日唔賣一日都未算蝕

問戴夫

倉？

史蒂夫，呢排youtube唔見你嘅？

冇事了，上番28蚊

老吹死全家

去IFC排隊

正股都輸咁多點睇？

升翻

沽哂佢
再借300萬買哂5號仔熊

30萬

30萬散紙嚟啫，驚乜

止蝕師

2年時間由84高位跌到28蚊以下
你再買HSBC同掟錢落海無分別

好多戴夫跟住你搵食架
頂住啊

唉 戴夫跟著個傻仔
佢都輸到死死下

喘唔到氣姐
唔係抖唔到氣
驚嘜

IT熊大

屌你啦 30萬就收埋啦
我跌咗75萬呀 屌那星

借孖 put 丫？

孖展都算

仲要走去孖匯窿

你真係叻到mun

俾你睇得啱方向 俾埋息你都未必有肉食啦

放心 剛睇新聞 有白武士出左手

Loop Loop Loop大法 咪撚笑

俾張單睇下

孖展收息都俾你諗到
你係得既
連登股壇大師

文字討論？

別人恐懼時我貪婪，冇事嘅